消失的廣東話粗口字

連登成日都話要正字， 點解冇曬嗰啲𨶙𨳍𨳊閪𨳒嘅中文字呢

佢地要嘅正字係佢地認為嘅正字

正字唔係得1個